[name] Banner
[category]
[location] liferay
[example]

[name]: Bento
[category]
[location] global
[example]

[name] Case Study
[category]
[location] liferay
[example] https://www.liferay.com/resource?title=autozone

[name] Class
[category]
[location] liferay/training
[example]

[name] Exhibit Group
[category]
[location] liferay
[example]

[name] FAQ
[category]
[location] liferay
[example]

[name] Heading
[category]
[location] liferay
[example]

[name] Hubspot Form Generator
[category]
[location] global
[example] https://www.liferay.com/request-a-demo

[name] Language Keys
[category]
[location] global
[example]

[name] Lego
[category]
[location] global
[example]

[name] Office
[category]
[location] liferay
[example] https://www.liferay.com/contact-us

[name] Press Release
[category]
[location] liferay
[example]

[name] Quote Section
[category]
[location] liferay
[example] https://www.liferay.com/solutions/intranets

[name] Resource Renderer
[category]
[location] liferay
[example] https://www.liferay.com/resource?folderId=1645493&title=Open+vs+Closed+Source

[name] Select Download Button
[category]
[location] liferay
[example]

[name] Training Card
[category]
[location] liferay/training
[example] https://www.liferay.com/de/services/training/topics

[name] Training Class
[category]
[location] liferay/training
[example]

[name] Training Track
[category]
[location] liferay/training
[example]
